做左酒店3年 你問我答

請出招

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

成日無啦啦比人upgrade 其實點樣先會免費upgrade間房

其實係你bk個隻房overbook左 或者當下冇個隻房執好 先會upgrade你 我地唔係話鐘意俾就俾 好多都係要有reason 先會upgrade 如果真係要知點先會易啲被人up 通常真係direct booking或者用貴價訂嘅

Customer service officer 人工如何？

依家係咪唔會點請人

有無鬼

四星Junior 多數14 15k 傳統五星嘅話20k都有見過

未 但開始有人要放no pay

算係啦 依家酒店好多冇生意 cut cost緊

間間都有 不過我未撞過 通常係啲客講有野

推

請
不過唔出offer

想問下酒店執房係咪得阿姐做？後生仔當炒散做得唔徥？
一直都想試下但又好似唔多見有請
唔想對客想對死物多d
唔該晒

有後生做 可以炒散架

唔該晒
我突然間諗其實執房同清潔有無分別？
清潔會有專門阿姐做定係執房果個要負責埋？
Thx

Customer service officer 有咩做

Checkin checkout 好撚多野做

分開嘅 執房係真係執房 清潔係有呀姐做 但房入面嘅清潔就執房負責埋

同事卜野booking返酒店房係咪唔洗俾錢

fg通常有咩可以報？

同上

咪傻啦 free upgrade都叫可以做到 我地出間房 even 出條room key都有好多record 你敢膽咁搏咩

乜都得 睇你想bakoffice 定front line

其實你唔係正途下俾人住間房 除左要瞞到front desk同事 仲要瞞housekeeping 基本上係冇乜可能

例如間房整到一地食物/屎尿污糟野都要負責清潔返？
本身有少少潔辟驚做唔黎
其實酒店入面除左執房同廚房仲有無咩位唔使點對客？

唔該巴打

要架 唔係邊個做
大把位唔洗對客 電話房囉 IT 工程部 HR 收貨部 訂房部

請人？

唔該巴打
自己google下呢d位先

一間房賣幾次都重得

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

u grad可以做到咩post

呢條問題同係馬會做係咪知道六合彩結果一撚樣

其實你個檔柒嘅你做乜都得 但我做過嘅檔都叫大檔 捉得好嚴 冇乜機會可以

乜post都得 但預你冇酒店經驗一定係由低做起

點會呀 酒店乜柒都入得如果entry位

無回音 唉
sd哂cv

有冇見過啲明星或者藝人開房

同異性

細檔唔知
大檔event 9成都要相關學歷先有興趣見下你

係fg想試下

唔好咁傻
做Event 等於玩命
日曬雨淋
O硬T
因為Event個期係好趕
如果想做Event做通利琴行set音響仲好

你印象中既event 係點嫁先？我驚同你諗既差好遠

因為上莊果陣成日帶頭搞ap 所以想試下做番呢d

好辛苦你信我但學到野
Intern同岩岩畢業都係做event dept
日日12個鐘痴撚線

你就好 無人請先慘